黨鐵驚現超級肥婆一個人坐兩個位

你條廢J唔敢兜口兜面屌？

Social distancing

仲好la
陣間又話果2個男人hi到佢

樓豬搭党鐵

你自己支持黨鐵就唔好怨啦

影人做乜9?
你唔當場叫佢借一借?

樓主真係死廢柴
淨係識放人上網屌

樓主廢撚到

樓主咁撚廢
唔好做人啦

咁似李慧琼子

李慧琼都要搭地鐵

我都覺

佢擺明用緊中間個凸位 咁你都睇唔撚到??

關你咩事

佢邊有咁靚

素股都唔識?

不了 等陣除口罩噴我

俾錢先叫支持 冇俾錢唔叫支持

唔想坐佢隔離

樓主坐落去啦，仲有位

原來係我誤會咗
大家都有需求 唔好意思

咁你開po又做乜鳩

無聊